定延應該係個好姐姐

印度人嘅眼光係唔錯

認同

亦係個好老婆
利申:佢老公

嗰個金唔知咩呢?

巴結呢啲嘢邊個唔識

我柳真bb原來咁矮

印度人走得太前

關印狗撚事咩

好難忍

尊重拉

娱樂台俞涉

眼光好姐 同佢本身個人品冇關係

你巴結導狗牙gay

二打六一早死咗

定延都係姓俞我好似發現咗啲乜

娛樂台賈詡

定延本身高

四方閪巴結我 你掉轉晒 返去18年爬文啦on9

幾高

167

你啲post? 想睇都冇得睇

167都叫高

四方狗d post 仲係度死撐

你啲留言都冇晒啦